[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (33)

post呢 定已經開左

🤘🏻

我今朝已經問咗無人理

愛華頓下盤 anyone

推下先

大家會點分配重心非重心？
60% 20% 20%？

買得嘅都係重心

Btw 出面一早開咗post

做乜鳩？

認祖歸宗

An apps唔知係咪bug左 睇唔到呢個post 轉條link來ok?

屌 原來係on9 波呀開post Block柒左個假分狗唔怪得睇唔到